====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' université dans la ville Parallèlement à ce travail en faveur du projet urbain , j ' ai développé à la Scet , à partir de 1990 , un champ nouveau d ' activité : la réalisation des universités .
Entity Name (Type) :: Scet (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Scet (LOC)
Total entitiy counts: 1

